莫耶斯嘲曼聯：只懂買貴價兵

【Now Sports-體育】前曼聯主帥莫耶斯認為，紅魔模棱兩可的轉會策略是導致球隊只能爭聯賽前4的主因。

「由5年前離開曼聯至今，我仍然看不清這支球隊的方向。我覺得紅魔現在簽新球員時，是著重他們的市場價值多於其表現。」莫耶斯（David Moyes）對英國《鏡報》表示。「曼聯的價值觀並不是購買最貴的球員，而是按照自己的方式，從青年軍中挑選最優秀的年輕球員。」

自傳奇領隊費格遜爵士2013年退下來後，曼聯只贏得歐霸盃、足總盃和聯賽盃各一。紅魔在雲高爾和摩連奴擔任領隊時，合共豪花了6.2億鎊添置新球員，包括以破球會紀錄的8900萬鎊從祖雲達斯簽回自家的青訓產品保羅普巴。不過，球隊仍未能重奪聯賽冠軍，而過往6個球季也只曾打入前三名1次。

「紅魔需要簽下像簡東拿或尹佩斯這樣的球員，他們才能為球隊帶來改變。我沒法想像現在的曼聯變成了一間只懂花錢的球會。當然，如果他們願意，也確實花得起。」莫耶斯補充。

圖片來源 : ©AFP

椰子是無辜的

椰子